<resources>
    <string name="app_name">门诊服务系统</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="about_toolbar_title">关于</string>
    <string name="hospitalhome_toolbar_title">医院首页</string>
    <string name="my_apponintment_toolbar_title">我的预约</string>
    <string name="my_service_toolbar_title">我的服务</string>
    <string name="personal_center_toolbar_title">个人中心</string>
    <string name="setting_toolbar_title">设置</string>
    <string name="doctors_name">今日坐诊医生</string>
    <string name="login">登陆</string>
    <string name="login_name">登陆</string>

    <!-- below is user agreement -->
    <string name="user_agreement_1">\u30001、本系统只是一个毕业设计，用于学术交流，绝无商业用途；也不会对本系统中所有网上查找到的各种资料、信息等进行恶意宣传、传播。再次强调：这只是本人的毕业设计，仅仅用于学术交流，绝无商业用途。</string>
    <string name="user_agreement_2">\u30002、本系统的开发者就是一名普通大学生，每天努力学习，刻苦钻研技术；法律方面初来乍到，一窍不通。但由于涉及法律问题，用户协议也不能胡写；于是本人参考了很多网上能够查找到的用户协议和用户协议范本，完成了本系统的用户协议（下面的‘门诊服务系统用户协议’）。若有雷同，本人绝不是有意去模仿或抄袭。受影响的任何人、任何单位、任何公司。可任何时候与开发者取得联系并更改相关事项。</string>
    <string name="user_agreement_3">\u30003、本系统中的图标均来自于阿里巴巴图标库，该图标库中的图标均为开放图标，若有侵害任何人、任何单位、任何公司的利益，请立即与开发者取得联系并更改相关事项。</string>
    <string name="user_agreement_4">\u30004、本系统中若有任何不妥或者影响他人利益的事项，系统开发者绝不是有意为之，请立即与开发者取得联系并更改相关事项。</string>
    <string name="user_agreement_5">\u30005、请理解一名大学生开发这么一个庞然大物的困难度，实在是不容易；衷心感谢，理解万岁，社会主义万岁！</string>
    <string name="user_agreement_6">\u30006、系统开发者联系方式：+86 15709932234，有任何问题，欢迎随时来电</string>
    <string name="user_agreement_7">\u3000本协议是您与门诊服务系统客户端（简称“门诊服务系统”）所有者NobitaStudio之间就门诊服务系统客户端服务等相关事宜所订立的契约，请您仔细阅读本注册协议，您点击“注册”按钮后，本协议即构成对双方有约束力的法律文件。</string>
    <string name="user_agreement_8">\u30001、本客户端的各项电子服务的所有权和运作权归NobitaStudio所有。用户同意所有注册协议条款并完成注册程序，才能成为本客户端的正式用户。用户确认：本协议条款是处理双方权利义务的契约，始终有效，法律另有强制性规定或双方另有特别约定的，依其规定。</string>
    <string name="user_agreement_9">\u30002、用户点击注册后，即视为用户确认自己具有享受本客户端服务、下单购买等相应的权利能力和行为能力，能够独立承担法律责任。</string>
    <string name="user_agreement_10">\u30003、如果您在18周岁以下，您只能在父母或监护人的监护参与下才能使用本客户端。</string>
    <string name="user_agreement_11">\u30004、门诊服务系统保留在中华人民共和国大陆地区法施行之法律允许的范围内独自决定拒绝服务、关闭用户账户、清除或编辑内容或取消订单的权利。</string>
    <string name="user_agreement_12">\u30001、本客户端通过互联网依法为用户提供互联网信息等服务，用户在完全同意本协议及本客户端规定的情况下，方有权使用本客户端的相关服务。</string>
    <string name="user_agreement_13">\u30002、用户必须自行准备如下设备和承担如下开支：</string>
    <string name="user_agreement_14">\u3000\u3000(1)上网设备，包括并不限于电脑或者其他上网终端、调制解调器及其他必备的上网装置。</string>
    <string name="user_agreement_15">\u3000\u3000(2)上网开支，包括并不限于网络接入费、上网设备租用费、手机流量费等。</string>
    <string name="user_agreement_16">\u30001、鉴于网络服务的特殊性，本客户端有权随时变更、中断或终止部分或全部的网铬服务。如变更、中断或终止的网络服务属于免费网络服务，本客户端无需通知您，也无需对任何您或任何第三方承担任何责任。</string>
    <string name="user_agreement_17">\u30002、本客户端需要定期或不定期地对提供网络服务的平台或相关的设备进行检修或者维护，如因此类情况而造成网络服务在合理时间内的中断，客户端无需为此承担任何责任，但应尽可能事先逬行通告。</string>
    <string name="user_agreement_18">\u30003、如发生下列任何一种情形，本客户端有权随时中断或终止向您提供本协议项下的网络服务，您的用户资格和账户可能被注销、暂时冻结或永久冻结而无需对您或任何第三方承担任何责任：</string>
    <string name="user_agreement_19">\u3000\u3000(1)您提供的个人资料不真实；</string>
    <string name="user_agreement_20">\u3000\u3000(2)您违反本协议中的规定；</string>
    <string name="user_agreement_21">\u3000\u3000(3)以任何机器人软件、蜘蛛软件、爬虫软件、刷屏软件等非华医通认可的方式访问或登本客户端；</string>
    <string name="user_agreement_22">\u3000\u3000(4)本客户端认为其他不适宜的地方；</string>
    <string name="user_agreement_23">\u30001、用户应自行诚信向本客户端提供注册资料，用户同意其提供的注册资料真实、准确、完整、合法有效，用户注册资料如有变动的，应及时更新其注册资料。如果用户提供的注册资料不合法、不真实、不准确、不详尽的，用户需承担因此引起的相应责任及后果，并且NobitaStudio保留终止用户使用门诊服务系统各项服务的权利。</string>
    <string name="user_agreement_24">\u30002、用户注册成功后，将产生用户名和密码等账户信息，您可以根据本客户端规定改变您的密码。用户应谨憤合理的保存、使用其用户名和密码。用户若发现任何非法使用用户账号或存在安全漏洞的情况，请立即通知本客户端并向公安机关报案。</string>
    <string name="user_agreement_25">\u30003、用户同意，门诊服务系统拥有通过邮件、短信电话等形式，向在本客户端注册、购买的用户发送订单信息、促销活动等告知信息的权利。</string>
    <string name="user_agreement_26">\u30004、用户不得将在本系统注册获得的账户借给他人使用，否则用户应承担甶此产生的全部责任，并与实际使用人承担连带责任。</string>
    <string name="user_agreement_27">\u30005、用户同意，门诊服务系统有权使用用户的注册信息、用户名、密码等信息，登陆逬入用户的注册账户，进行证据保全，包括但不限于公证、见证等。</string>
    <string name="user_agreement_28">\u30001、本客户端上的服务价格、数量、能否提供等信息随时都有可能发生变动，本客户端不作特别通知。</string>
    <string name="user_agreement_29">\u30002、用户通过客户端上咨询服务所获得医生告知的信息均是医生的个人建议，由于不能面诊，条件所限，该医生的个人建议不得作为诊断、治疗的直接医疗处置，用户知晓并同意在需要获取诊断及治疗时必须前往医院。用户自行将网上医生的个人建议做为诊断或治疗包括但不限于处方使用的，该后果由用户自行承担，医生及客户端不承担任何法律责任。</string>
    <string name="user_agreement_30">\u30003、用户在咨询过程中要语言文明，尊重医生，平等交流。如有对医生恶意中伤，语言不文明，医生有权立即中断服务，此类服务，无权要求退款。</string>
    <string name="user_agreement_31">\u30004、咨询过程中遇到医生有紧急事情处理时（医生职业要求），要给予理解，暂停咨询。</string>
    <string name="user_agreement_32">\u30005、作为医生、患者间交流互通平台，用户通过本客户端发表的各种言论（包括但不仅限于咨询问题、医生评价等），并不代表客户端赞同您的观点或证实其内容的真实性。</string>
    <string name="user_agreement_33">\u30006、用户在客户端上查看医学文章、其他医疗信息等，均不代表门诊服务系统赞同其观点或证实内容的真实性，以上信息不能作为用户采取治疗方案的直接依据。如确有必要，用户应当前往医院并联系医生进行面对面的诊疗。</string>
    <string name="user_agreement_34">\u30007、客户端在提供网络服务时，可能会对部分服务收取一定费用，客户端将会对收费服务给予明确的提示，如用户拒绝支付此类费用，客户端有权不提供相关服务。</string>
    <string name="user_agreement_35">\u30008、用户应当遵循本协议的约定发表言论、提供信息，对以下几类问题医生有权不予回复：</string>
    <string name="user_agreement_36">\u3000\u3000(1)非医疗健康类问题，如涉黄、涉赌、涉毒、社会意识形态等问题；</string>
    <string name="user_agreement_37">\u3000\u3000(2)胎儿性別鉴定问题；</string>
    <string name="user_agreement_38">\u3000\u3000(3)可能危害他人、自己或社会安全的问题；</string>
    <string name="user_agreement_39">\u3000\u3000(4)渲染悲愤、误导他人的问题；</string>
    <string name="user_agreement_40">\u3000\u3000(5)其它有伤社会风化等其他甲方或医生认为有必要予以禁止的问题；</string>
    <string name="user_agreement_41">\u3000\u3000(6)医疗司法举证或询证问题；</string>
    <string name="user_agreement_42">\u3000\u3000(7)追问医生个人信息；</string>
    <string name="user_agreement_43">\u3000\u3000(8)故意挑逗、侮辱医生的提问；</string>
    <string name="user_agreement_44">\u30001、门诊服务系统有义务在现有技术上维护平台服务的正常逬行，并努力提升和改进技术。</string>
    <string name="user_agreement_45">\u30002、门诊服务系统必须保证提供咨询服务的医生是通过权威认证，有相关专业资质的从业人员。</string>
    <string name="user_agreement_46">\u30003、门诊服务系统客服人员对用户在使用收费服务过程中遇到的与服务相关的任何问题给予回复及解答。</string>
    <string name="user_agreement_47">\u30004、对于用户在门诊服务系统平台上购买使用服务中的不当行为或其它任何门诊服务系统认为应当终止服务的情况，门诊服务系统有权随时作出删除相关信息、终止服务提供等处理，而无须征得用户的同意。</string>
    <string name="user_agreement_48">\u30005、因网上服务平台的特殊性，门诊服务系统没有义务对所有用户的注册数据、所有的申请行为以及与咨询有关的其它事项进行事先审查，但如存在下列情况：</string>
    <string name="user_agreement_49">\u3000\u3000①用户或其它第三方通知门诊服务系统，认为某个具体用户或具体交易事项可能存在重大问题；</string>
    <string name="user_agreement_50">\u3000\u3000②用户或其它第三方向门诊服务系统告知门诊服务系统平台上有违法或不当行为的，门诊服务系统以普通非专业的知识水平标准对相关内容进行判别，可以明显认为这些内容或行为具有违法或不当性质的；</string>
    <string name="user_agreement_51">\u30006、门诊服务系统有权根据不同情况选择保留或删除相关信息或继续、停止对该用户提供服务，并追究相关责任。</string>
    <string name="user_agreement_52">\u30007、咨询双方因服务引起的纠纷，请门诊服务系统给予调解的，门诊服务系统将有权了解相关信息，并将双方提供的信息与对方沟通。因在门诊服务系统网上发生服务纠纷，引起诉讼的，用户通过司法部门或行政部门依照法定程序要求门诊服务系统提供相关数据，门诊服务系统应积极配合并提供有关资料。</string>
    <string name="user_agreement_53">\u30008、门诊服务系统有权对用户的注册数据及咨询的行为进行查阅，发现注册数据或咨询行为中存在任何问题或怀疑，均有权向用户发出询问及要求改正的通知或者直接作出删除等处理。</string>
    <string name="user_agreement_54">\u30009、当用户顺利使用完收费咨询服务后不得因为咨询服务中的内容不满意要求退款。</string>
    <string name="user_agreement_55">\u300010、用户对咨询服务不满意，可以向华医通提出投诉，门诊服务系统有义务依据情况协调沟通，维护医患关系和谐。</string>
    <string name="user_agreement_56">\u30001、保护您隐私是客户端的一项基本政策，客户端保证不对外公开或向第三方提供您的注册资料及您在使用网络服务时存储在网站的非公开内容，但下列情况除外：</string>
    <string name="user_agreement_57">\u3000\u3000(1)事先获得您的明确授权；</string>
    <string name="user_agreement_58">\u3000\u3000(2)根据有关的法律法规要求；</string>
    <string name="user_agreement_59">\u3000\u3000(3)按照相关政府主管部门的要求；</string>
    <string name="user_agreement_60">\u3000\u3000(4)为维护社会公众的利益；</string>
    <string name="user_agreement_61">\u3000\u3000(5)为维护系统的合法权益；</string>
    <string name="user_agreement_62">\u30002、本客户端可能会与第三方合作向您提供相关的网铬服务，在此情况下，如该第三方同意承担与网站同等的保护您隐私的责任，您同意并授权网站将您的注册资料等提供给该第三方。</string>
    <string name="user_agreement_63">\u30003、在不透露单个您隐私资料的前提下，您同意网站对整个您数据库进行分析并对您数据库进行商业上的利用，包括出售您数据库中的信息。</string>
    <string name="user_agreement_64">\u30001、一旦您向客户端作出任何形式的承诺，且相关主体已确认您违反了该承诺，则客户端有权立即按您的承诺或协议约定的方式对您的账户采取限制措施，包括中止或终止向您提供服务，并公示相关主体确认的您的违约情况。您了解并同意，客户端无须就相关违约事项与您核对事实，或另行征得您的同意，且客户端无须就此限制措施或公示行为向您或任何第三方承担任何的责任。</string>
    <string name="user_agreement_65">\u30002、一旦您违反本协议，或与客户端签订的其他协议的约定.客户端有权以任河方式通知运营方。要求其对您的权益采取限制措施,包括但不限于要求运营方中止、终止对您提供部分或全部服务,且在其经营或实际控制的任何网站等应用上公示您的违约情况。</string>
    <string name="user_agreement_66">\u30003、您授权客户端通过您注册、使用网站服务过程中形成的信息通过短信、邮件、电话或其他形式向您传送客户端提供的服务。您同意接受客户端通过短信、邮件、电话或其他形式向您发送商品促销或其他相关商业信息。如果您不需要客户端提供的部分或全部服务的商品促销货其他相关商业信息的服务,在您向客户端客服提出申请后予以中止、终止对您提供的该部分或全部服务。</string>
    <string name="user_agreement_67">\u30001、用户一旦接受本协议,即表明该用户主动将其在任何时间段在本客户端发表的任何形式的信息内容(包括但不限于客户评价、客户咨询、各类话题文章等信息内容)的财产性权利等任何可转让的权利,如著作权财产权(包括并不限于:复制权、发行权、出租权、展览权、表演权、放映权、广播权、信息网络传播权、摄制权、改编权、翻译权汇编权以及应当由著作权人享有的其他可转让权利),全部独家且不可撤销地转让给门诊服务系统所有,用户同意门诊服务系统有权就任何主体侵权而单独提起诉讼。</string>
    <string name="user_agreement_68">\u30002、本协议已经构成《中华人民共和国著作权法》第二十五条(条文序号依照201年版著作权法确定)及相关法律规定的著作财产权等权利转让书面协议,其效力及于用户在门诊服务系统客户端上发布的任何受著作权法保护的作品内容,无论该等内容形成于本协议订立前还是本协议订立后。</string>
    <string name="user_agreement_69">\u30003、用户同意并已充分了解本协议的条款,承诺不将已发表于本客户端的信息,以任何形式发布或授权其它主体以任何方式使用(包括但限于在各类网站、媒体上使用)。</string>
    <string name="user_agreement_70">\u30004、NobitaStudio是本客户端的制作者,拥有此客户端内容及资源的著作权等合法权利,受国家法律保护,有权不时地对本协议及本客户端的内容进行修改,并在本客户端张贴,无须另行通知用户。在法律允许的最大限度范围内,NobitaStudio对本协议及本客户端内容拥有解释权。</string>
    <string name="user_agreement_71">\u30005、除法律另有强制性规定外,未经NobitaStudio明确的特别书面许可,任何单位或个人不得以任何方式非法地全部或部分复制、转载、引用、链接、抓取或以其他方式使用本客户端的信息内容,否则,NobitaStudio有权追究其法律责任。</string>
    <string name="user_agreement_72">\u30006、本客户端所刊登的资料信息(诸如文字、图表、标识、按钮图标、图像、声音文件片段、数字下载、数据编辑和软件),均是NobitaStudio或其内容提供者的财产,受中国和国际版权法的保护。本客户端上所有内容的汇编是NobitaStudio的排他财产,受中国和国际版权法的保护。</string>
    <string name="user_agreement_73">\u30001、您个人对网络服务的使用承担风险,以及其因为使用网络服务而产生的一切后果。本客户端对此不作任何类型的担保,不论是明确的或隐含的,但是不对商业性的隐含担保、特定目的和不违反规定的适当担保作限制。</string>
    <string name="user_agreement_74">\u30002、本客户端不担保服务一定能完全满足您的要求,也不担保各项服务不会受网络原因而中断,对服务的及时性、安全性、错误程序的发生都不作担。</string>
    <string name="user_agreement_75">\u30003、本客户端因受合作医院资源限制,就您所提预约挂号请求不担保服务一定能够成功。</string>
    <string name="user_agreement_76">\u30004、本客户端对在本站上得到的任何有关健康的咨询意见、用药情况的保证效果等,不作担保。</string>
    <string name="user_agreement_77">\u30005、您不能从网站得到口头或书面的意见或信息(增加除外条款,而并非全部),本客户端也不会在此做明确担保。</string>
    <string name="user_agreement_78">\u30001、本客户端对您使用网络服务而受到的任何直接、间接、偶然、特殊及继起的损害(网站违反法律、法规和本协议的条款除外)不负责任,这些损害可能来自不正当使用网络服务私自在网上进行交易,非法使用网络服务或您传送的信息有所变动。这些行为都有可能会导致本客户端的形象受损,所以本客户端事先提出这种损害的可能性。</string>
    <string name="user_agreement_79">\u30002、本客户端致力于提供正确、完整的健康资讯但不保证信息的绝对正确性和完整性,且不对因信息的不正确或遗漏导致的任何损失或损害承担责任。本客户端所提供的任何医药资讯,仅供参考不能替代医生和其他医务人员的建议,如自行使用本网站资料发生偏差,本网站不承担任何法律责任。</string>
    <string name="user_agreement_80">\u30001、本客户端为您的便利而提供的外部链接,包括但不限于任何广告内容链接,以及该链接所指向网页之所有内容,均系该网页所属第三方网站的所有者制作和提供(以下简称“第三方网页”)。第三方网页并非也不反映网站之任何意见和主张,也不表示网站同意或支持该第三方网页上的任何内容、主张或立场。网站对第三方网页中内容之合法性、准确性、真实性、适用性、安全性和完整性等概不承担任何负责。任何单位或个人如需要第三方网页中内容(包括资讯、资料、消息、产品或服务介绍、报价等),并欲据此进行交易或其他行为前,应慎重辨别这些内容的合法性、准确性、真实性、适用性、完整性和安全性(包括下载第三方网页中内容是否会感染手机病毒),并采取谨慎的预防措施。如您不确定这些内容是否合法、准确、真实、实用、完整和安全,建议您先咨询专业人士。</string>
    <string name="user_agreement_81">\u30002、任何单位或者个人因相信、使用第三方网页中信息、服务、产品等内容,或据此进行交易等行为,而引致的人身伤亡、财产毁损(包括因下载而感染电脑病毒)、名誉或商誉诽谤、版权或知识产权等权利的侵犯等事件,及因该等事件所造成的损害后果,客户端概不承担任何法律责任。无论何种原因,本客户端不对任何非与网站直接发生的交易和行为承担任何直接、间接、附带或衍生的损失和责任。</string>
    <string name="user_agreement_82">\u3000本协议的订立、执行和解释及争议的解决均应适用在中华人民共和国大陆地区适用之有效法律(但不包括其冲突法规则)。如发生本协议与适用之法律相抵触时,则这些条款将完全按法律规定重新解释,而其它有效条款继续有效。如缔约方就本协议内容或其执行发生任何争议,双方应尽力友好协商解决;协商不成时,任何一方均可向有管辖权的中华人民共和国大陆地区法院提起诉讼。</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
